# Lock-free stack

В этой задаче "проапгрейдить" lock-free стек из задачи mpsc, используя технику hazard pointers.
В отличии от mpsc, этот стек должен поддерживать несколько одновременных удалений.

Реализацию hazard pointers нужно взять из задачи hazard-ptr.

Обратите внимание, что в действительности ваша реализация не будет lock-free, т.к. лок так или иначе будет возникать при вызовах
malloc, что мы не учитываем. По этой причине, а также потому, что в стеке все операции производятся в одном месте (в голове),
lock-free реализация не дает прироста в производительности по сравнению с lock-версией (которая здесь приведена по умолчанию), поэтому
в этой задаче нет ограничений по бенчмарку.

В этой связи у вас может возникнуть соблазн отправить lock-версию (или какую-нибудь версию, где размер стека фиксирован) и получить
бесплатные баллы. В конце семестра все такие "решения" получат -300 баллов.
